有無人分手之後好快和好仲有偈傾？

我同佢明明掟左煲
但係分左幾日之後又搵返佢
佢又肯理我
講野好似少左份責任 無束縛咁講野
反而仲好傾過臨散個幾個月
係大家仲有留戀定係真心可以做返朋友

算鳩數啦，散左做乜野朋友

到時你條女比新仔日屌夜屌
你就不願面對

散左就唔可以做架喇咩
傻系

冇愛過你咪係咁

散左繼續扑都有啦

真係百人有百種說法